其實皇馬係點樣由年年 16 強出局，變成冠軍三連霸？

拿，先唔好講咩黑哨、買通球證之類
一來幾個聯賽就隊隊都有錢架喇
二來如果咁易買，之前就唔會年年 16 郎咁柒

明明之前皇馬都成日比人屌
銀河艦隊一年一星冇撚用，夾唔到，有前冇後

但呢三年都入到決賽贏埋冠軍
反而巴塞打歐聯就好似打唔返六冠水準
冇晒以前果種統治力
係咪佢同皇馬夾埋，一隊打聯賽，一隊打歐聯？

答案得一個，摩連奴

由用摩笛做重心開始

摩迪 拿華斯

第2個 佩雷斯
第3個 賓施馬

仲有連續八年入四強
我覺得全靠摩佬執靚條防線，拉膠馬些路防守勁左，同比機會華拉尼上位

認真
有馬體會同巴塞練波
出去踢已經唔驚其他球隊

Ching sick ball

即係 Modric 先係真核？

無摩佬就唔會有今日

casemiro/modric

又話摩連奴回晒塘

此消彼長

之前無科水，之後科返水

摩笛同卻奧斯
中場太勁
摩迪攻上去
卻奧斯守轉攻個下勁

當年仲係好勁

佢真係一離開皇馬就回塘

第一係賓周馬下嘛

摩佬係皇馬好多年前啦

聲震天識波

屌，講呢D

馬些路+c朗, 左路玩晒
alonso轉modric
再加d運氣

我淨係記得佢果兩年幫皇馬破聯賽積分紀錄

但歐聯都好似未得

皇馬「去球星化」攻守更平衡 巴塞藥石亂投由盛轉衰

呢句解釋哂啦

摩佬教嘅高速反擊

認真, 皇馬而家10個位全部top5, 後備更加贏人幾條街
賓斯馬雖然廢但又真係好撚有運
成日話賣走既navas都勁過晒ddg以外既龍門

屌，我記得篇文明明係講緊聯賽

尋晚比人地禁住來砌

冇曬啦
得返瘋狂燒味

今年真係運氣居多

講緊4強開始

冇速啫, 唔代表冇左套戰術

呢個我仲係有疑問

一來摩連奴果套，經過咁耐都應該比人破左
二來施丹執教左幾年，理論上應該唔同晒

運你老母咩
分組賽 多蒙特, 熱刺
16強 psg
8強 祖記
4強 拜仁
決賽 利

摩迪真係好撚勁，幾個人都搶唔到波

抽唔到疤狗
仲唔係好運
一定教訓你班賤種

摩佬執靚防線，之後進攻靠班星自己去

仔細d睇唔該
黑哨 傷人 對方龍門失誤

反而奇怪係
哥迪奧拿離開巴賽之後
就教極都拎唔返歐聯
由拜仁到曼城都係

尤其曼城
年年都咁柒，點解

哥狗果套啱踢聯賽

巴塞六冠果陣咪又係佢教

摩佬: 唔係我執過哂d人 皇馬邊有今日

肯用卡斯美路打防中，已經唔同曬

決賽猁個中場比晒摩迪用

始終曼城係差皇巴拜一班波
拜仁最後一季哥狗又唔好彩, 唔係應該入左決賽

咁皇馬龍門保持水準無失誤 就唔係實力既一種咩？

夠平均 樣樣都有

呢場打得好好 有翻以前水準

拜仁巴黎個d
聯賽養生

摩迪算唔算係最被低估既真球皇？

講真
摩迪上年真係值得金球第3
比左個濕鳩屁馬

談唔上球皇但絕對被低估

摩連奴時代 都唔撚識用摩迪 對獌都要後備世界波救佢

怎麼才算贏XXXXXXXXXXX

抽籤冇運 但晉級過程有運
4強對拜晉級其實真係冇咩說服力

個陣巴真係好撚屈 完全冇得打
但其實都係一兩季貨仔
皇馬冇個種feel 但已經3連霸

補返，之前安76果陣都拎左一冠

夾埋其實五年四冠
好撚勁

因為沙治奧拉莫斯大熟大勇

今日皇馬聯賽都係養生多

皇馬條中場太勁，後備又可以獨當一面，所以全季都可以穩定咁去打r聯

想皇馬輸波係得燒味或者兩閘加拉膠衝太前/直紅

老豆嚟左就進步到年年4強

對拜又係洛賓一早傷出，之後又好似傷多件定紅左？

摩佬黎之前皇馬年年都16強出局
係摩佬黎到之後就年年入4強

哥狗冇料到, 拜幾年都比皇巴屌打含哂撚
gopro拎住隊2線料都屌打你曼城 兩回合完勝
拜曼城洗幾百m都係歐戰含撚 聯賽威威

雖然反摩狗但我都唔會唔承認佢帶皇馬上左另一個層次

你睇得少, 現役中場無一個代替到摩迪嘅踢法

真係要多謝拜仁當年唔加卻奧斯人工 卻摩雙核真係被低估得好嚴重

保定傷埋 印象中冇紅

全能到仆街

咪on9啦果兩場利黑左鏝3球

16郎嗰期0防中,如果唔係成績唔會咁差

有隻賤種叫馬些路前足打波所以唔駛12碼

我覺得呢幾年歐冠咁勁係因為佢地 underdog 踢法
只求贏波，唔刻意打好波同埋唔追求控制球賽
好多時踢出黎冇霸氣，比人感覺係負負碌碌咁就偷到雞入波
但係盃賽就係咁踢先係會贏 (勁到6冠巴果種另計)

仲未計個人能力真係超班，間中有D神來之筆

又抽

關鍵一 摩佬, 打散曬D 西班牙幫, 乜乜幫果D, 亦可以話執正曬成條防線, 教識皇馬打防反
關鍵二 拖舟, 真心壓到場, 佩雷斯都要比面佢, 更衣室大佬亦唔敢反佢
關係三 體能教練, 唔知食左咩春藥, 操到班契弟D體能超勁, 拖舟呢幾年決賽都係引9你攻, 之後下半場禁制打殘你, 就算去到加時都唔驚

我覺得領隊佔好大因素
團結到班大少基本上就可以自動波
同埋改變左戰術 而家多咗傳控（呢樣有m10 k8喺度基本上唔撚洗玩 ）
再加上戰術多樣化+改造唔同球員嘅特性
高空前後一齊上 呢啲真係睇到好有信心
然後又玩入涉，所有人都可以成為進攻球員（m12無啦啦又可以入波，c14得閑又整啲遠程炮 ）整體實力太平均 最抵死係班友仔體能又好 一般都講得切回防 雖然尋日好多時候都返唔切

屌都仲未講後備席已經要換底褲

利撚咁都有得打飛機

gago, diaby

摩迪唔撚出, 皇馬條中場都係好七.

冇人可以代替到摩迪個位

摩連奴開始定下務實踢法執好防守
摩笛轉核加施丹搞掂班大帝

皇馬近呢幾年條後防線穩左好多
拉膠派少左好多膠 又無左炸彈比比
打盃賽最緊要真係條防線同體系
中前埸呢個陣容打反擊好勁
聯賽反而多變數 始終輪換同埋傷病有好大影響

拖舟係里昂到搶左個歐洲最好體能教練

清走卡斯拿斯

其實所謂乜乜幫

講黎講去係咪卡斯拿斯？

O rly？有冇詳細？

最記得 13/14 對下體會，加時比迪馬巴爾爆到斷氣

如果只係講呢3年
真係屈機既得上年
今年基本上對其他隊係冇優勢 場場55波
係比佢地好彩
上年明顯勁所有隊一班
前年就係完全-6
屌你8強差d比禾堡收皮
4強og贏鏝
決賽55波
但靠越位入球和左

好明顯係摩佬搞走卡斯拿斯呢條更衣室大佬

agree 呀，踢出來唔覺特別有方，組織又唔見有咩特點
好鍾意出依斯高搞到對面後衛習慣左慢速之後，換件快的入來爆你
好似棒球漫畫咁

唔多唔少多謝摩狗

執返好防守令隊波真係似返隊波

跟住第2樣就係收卡斯拿斯皮

明明以前大家都叫佢聖卡斯

估唔到一代神龍

今日個評語係咁差

比比最後一年仲穩過拉膠

16郎時期 西班牙幫, 阿根廷幫, 荷蘭幫

果期真係立立亂, 所以你如果問有冇殺錯卡斯拿斯? 對卡C係咪好HARSH呢?

我覺得對更衣室係好事, 冇左佢真係風平浪靜, 其他野NO COMMENT

鏝自己打到老人院咁
行行企企

短人龍靠反應，身體機能一退化就閪

反而ddg,courtois依堆踢到38都應該仲有貨賣，特別係後者

確實係佢處理好皇馬中後場問題加強機動性

講埋後備席
A20呢個唔使講一出場有貨交 完全有大將之風 總之我覺得佢可以直接取代isco
Kovacic 越嚟越好波睇好佢成為魔迪接班人
V18勝在夠勤力其實都冇乜進步空間但係比起出邊的球隊例如馬體會球員嘅實力應該都略高一籌
Nacho 尋日後備頂上c2 表現絕對有說服力替換c2
咁當然整體實力冇佢咁好 但係要keep到原本正選球員嘅表現實在一啲都唔容易

可能有人會覺得我打飛機 帶我打得起啊屌你老母
我哋皇家馬德里 係連續三年奪得歐聯冠軍嘅球隊
Hala Madrid!

早幾年仲笑鳩我地bbc=bye bye champion league? 到而家msn散晒 睇怕要有令一支球隊做到三連冠先至可以再講到呢個笑話

打飛機就無謂喇

畢竟皇馬之前柒左咁多年

係呢幾年威返咋

又黑哨又保送又MMA又marketing,閪波都贏到啦

靠美斯carry,搵件維園廢老教都六冠啦個年

搞卡斯拿斯個期唔敢講好定壞因爲似乎當時都幾影響士氣，但之後兩者嘅離開對皇馬發展都係好事

摩狗做地基 防反打法成型
安76 turn好陣地戰進攻 安撫好dressing room
施丹集大成

史奈達個仆街

其實肥安都大功勞
施丹當年做肥安下手吸晒經，個執教風格唔係走咩戰術大師格調，反而係意式領隊咁可以幾套戰術喺手靈活變通
皇馬係就係好多手牌，但識得將啲人腳打兩至三套戰術唔係咁容易，畀着雲爺爺摩佬個啲畀幾多人腳只會用死一個陣式，用死一套戰術思路

我覺得當時高層想郁卡斯拿斯好耐 摩狗只係執行者

差唔多, 拖舟d運氣

摩卻米 尤其摩迪真係好撚變態
成個節奏佢一個控制晒

個兩場兩隊係度鬥柒
對咁撚廢既鏝都要靠og贏

76勝利11人
反而摩佬先會打亂章

歐聯運氣max

摩佬會打亂章
76勝利十一人
拖舟肯用新仔 (某幾個啦) ....掃把都係冇得出

摩笛+ 卻奧斯呢個中埸其實真係好強大

變咗吹奏daddy post

可惜回晒塘

如果 摩連奴返去國米，會唔會重拾到水準？

皇馬聯賽成日比呢兩隊輪

都係果句
總之就唔計啦

唔可以話回塘既....打亂章, 打針對性, 打防守摩佬始終係一絕

但進攻真係打散手...打天才波

摩真心佢，琴晚利瘋狂壓逼都搶唔到佢波

做星
做到對手未打先怕
後備水準又高
對面跟本自己會亂

跟本係小花carry哥狗
鏝上季踢成點有眼睇

摩佬所謂教既高速反擊係皇馬本身班人既能力
摩佬係帶左皇馬整體紀律同戰術
但要加埋安76既攻守平衡同重用摩迪+bbc+改做天使先有成效,不過輪換問題又下左馬
施丹基本上就著重輪換，重用伊斯高，阿辛斯奧等新人，取得二連霸
最後三連霸係食老本加運氣

得利叫易打少少 其他都豪門啦

犘迪真係要有一個世足....

但曼城打英超勁喎

可能係施丹呢d 級數做教練
去玩輪換d 更衣室大佬都唔敢多野講
所以皇馬體能好似顛佬咁

今年都打左呢套戰術幾次
踢半場閪波再換100%體力阿辛/巴爾爆鳩你

咁體能上年係請左人去專門訓練
今年其實16強應該會出局,不過皇馬就每個階段都可以憑藉人地問題加自己努力就可以晉級
老實講今年皇馬好有運

呢個真
講戰術肥賓仲勁啦
但壓唔到場都無用

當年施丹都屌鳩佩雷斯賣走馬基里尼，呢個防中位對班巨星好緊要，所以而家點都要重用卡斯美路好掃個中場先得

冇左加斯拿斯依個廢龍係其中一個原因

講起黎
哥迪奧拿球員時代都係好勁
但都係教返自己隊巴塞最好
跳出去就回塘

如果施丹唔係教皇馬、法國或者祖記
可能都撚唔掂

無人提肥賓？佢係第一個要求c朗踢中鋒

賣走奧燒

以前年年一兩粒星打亂默契
呢家呢隊夾慣夾熟
大賽經驗又豐富
踢落唔似鏝咁腳仔軟

16強主場打鈀 上半場俾鈀禁住黎砌 跟住個白痴教練換人失當先反轉戰局
作客 鈀班白痴球迷放煙擋龍門視線 c朗直射入網

8強打蛆 對面後防送紅牌十二碼 哥斯達推球證 保方食牌 就係靠粒十二碼出線

4強 拜仁個龍發癲先助攻賓周 又你先個粒出線

決賽 利記個龍直情冇腦既

咁樣都唔算靠運 一係黑哨囉

仆街
今年佢教左個100分record都可以比你講到回塘

比得起錢哥狗買人 用佢果套打聯賽係勁 但歐聯有眼你睇

蒜鳩掃把啦肥賓

唔覺皇會贏硬鏝

曼城根本唔入流
有錢又點?
準球王級既球員全部一心加盟皇巴拜

唔信即管睇下世界盃之後, 彈起得最勁既新星係咪去皇巴拜
唔係既我切

其實係因為有防中

話摩佬回塘果d
我覺得佢係識教防,但攻要靠天才波
係皇有cr7, 天使, 大聖
個個技術同速度都好高
但獌前面得淡笑 Lukaku慢全能王又唔係快
快馬有m11同福, 但前者心理有問題後者冇腦冇技術
中場又要搵個控制到節奏既
以為p6可以
點知條友又係踢脾氣波 冇腦
以前係蛆有vidal同馬治斯奧壓住佢

曼城哥狗, 就算有錢又點
你會唔會見到c朗 巴爾 摩迪 kroos 等等級數既球員加盟?
哥狗買到既最多咪潛力新星, 想買個勁少少好似基沙文 戴巴拿咁既人都係妄想

8強打祖無果球12m都係打加時 皇馬體力不嬲好
再講ISCO本身有球入球比球證屈左越位 無誤判連果球12m都唔洗啦

對痢個陣發癲

捧大聖得罪我朗

lukaku都慢 ？

靠打MMA

一陣bale去曼城，真係唔知你搵乜黎切

因為施丹 同bale

後備質素太強

你真人踢波都係咁啦...同D勁人踢先會有進步
同D廢既踢好冇癮....

lukaku都快 ？

條弱智仔以為運一定係係講抽到邊隊

魯營不敗男

(曾幾何時)

摩狗回塘快到
仲勁過雲加
教過咁多隊
得皇馬叫企得番起身

講對方失誤係靠運無咩意思 賓周都派膠派足成季啦

工程師最後果年4強對皇馬兩回合輸孟加拉一個own goal

BALE去鏝我切J又點話

最快就應該唔算
但慢就

bale 真係唔留皇馬咩？仲要決賽入左兩球靚波

當年摩狗套防反好多人丁

安76 重用摩迪開始

死疤狗
3連冠呀

第4個 利個龍

摩迪一定係球皇級數
只係佢低調

巴打講野好中

近一年全部大賽都係屈體能
細路拉膠卡斯米路班友 跑全場跑足93分鐘
今賽對利又係咁 75分鐘打後 利都無力 巴利後入場簡直一爆就無人追到
其實咁樣踢波真係無得講好睇 不過係有效
而且屈體能最大問題係頭45分鍾 因為頭半場一定兩邊都好跑得 皇馬無得屈體能 焗住比人推上條線 搞到上半場特別危險
好似對上一次皇巴打比 巴塞兩次都領先 皇馬係打後先追返 所以呢個踢法都有危機

嗰時有奧燒爭球權而家無

D人不嬲淨係睇到皇點樣係誤判中得益就話黑哨
唔會提皇點樣誤判蝕底

1314歐聯決賽之前馬體唔知邊條友已經話皇馬全隊最危險係modric唔係丙朗

都唔係，卡比路二次回歸後係有防中

咁其實丙朗越係搶風頭
令其他人越係睇唔到 modric 有幾重要
反而幫到隊波

無記錯摩迪係咪冬窗嚟？摩狗未摸得點用掂摩狗就走咗

依隊皇馬應該係歷史上燒味最勁既球隊 全隊都識出靚波咁濟 仲有C7 拉莫斯做 heading

第一句已經無討論價值

因為係事實

你黎埋就

果時有大眼...有沙比....有天使 大打防反...D波好多時都一下上左去, 唔需要摩迪係中場控制

機司

Koke 2015/16 Final?

果時卡斯係25仔 佢條女係疤狗黎 仲做記者 成撚日爆內幕料 仲連正選名單 都爆埋

華大哥

咁仆街
有聽過係唔妥佢條女 原來搞埋呢啲小動作 老大哥都咁對自己母會？

btw記得佢條女好正

你用拉膠同卡斯拿斯比較
就知卡斯拿斯作為隊長都多鳩餘

皇馬同巴塞開波，拉膠話知你係西班牙隊友，兜巴星落佩奧爾,叉沙維頸。又有最後幾分鐘頭鎚救全家
作為皇馬隊員，球迷同教練組，你冇可能唔服佢

卡斯拿斯就話自己作為西班牙隊長，打電話俾沙維私底下傾，落老豆面，大脾露喇哩d真皇都唔妥佢

好撚憎佢條女, 最記得卡斯係爆左 打巴狗果場 比比會做防中 mark美斯既戰術 e下好明顯係有鬼先會流出

岩 大脾真係真皇 下下串鳩你疤
我唔明疤對皇咁都咁唔客氣 點解卡斯仲要同人懶fd

我都記得

最強自動波

條友將私事置於團隊之上
今日無變過街老鼠
對佢算好仁慈

大脾呢啲先係真皇

真相只有一個！！！

敵方龍門

zidane同佢地操練傳授球技

皇個種燒味係望住人黎斬
吊遠柱 拉西 平飛波 乜都得
當年moyes 9981斬個種鳩斬完全係差十個層次

著重左防守
3個中場 摩迪 卻奧斯 卡斯米路
控制到中場之餘 仲幫後防減輕左好多壓力

另外華拉尼同拉莫斯長期表現穩定
前者原本玻璃腳 近呢2-3年都傷少左

馬些路打左路好屈，係前場扭波，hold 波，出波
好高效。對手一過半場，佢已經返到解圍先

其實有依家副牌，場外要多得幾個人，雖然頭兩個都係禍首
主席 敗也第一任買買買，成也第二任買買買
前主席 細佬比比都係佢時期留落黎，仲有大簡希古因呢D過渡人物，走之前達成C朗加盟協議，如果佩狗識欣賞史奈達洛賓可能會早一年唔駛16郎
但買人買荷蘭幫走火入魔又撞啱哥迪奧拿巴塞發威，造就佩狗第二任上台要清洗
摩佬 提升防守防反能力
但三連D人腳其實唔多關佢事，得摩迪係佢叫買但又唔識用，華拉尼係施丹主意
安76 戰術唔駛再死打防反，識得用摩迪，五年四冠嘅開始
如果唔係死CHUR主力同放走米路達仔可能果年可能都入到決賽同唔會四大皆空
肥賓要番卡斯米路同機師，不過教唔到
施丹就前人種樹佢享福，自己身份壓得住D大牌就夠

咁又唔會變過街老鼠 始終仲係聖卡個期都幫唔少

佢幫疤講野做和事佬個啲 嬲嬲地都仲可以唔同佢計
不過自從佢放料俾條女 出賣皇馬開始
已經冇皇迷會叫佢聖卡

最緊要嘅係明明皇馬啲招數已經三年黎都吹奏緊
尤其是對啲強隊對面實諗方法破你
但係三年黎都仲未有人破到

不過呢啲睇少見少lu :(
下年魔笛牙朗再老啲
馬細路拉膠巴爾廿字尾到三字頭
成隊波機動力下降應該就收皮了

個個講到拖舟執死雞咁
講真如果唔係個領隊掂既， 點會撚化到c7 識傅波助攻？ 點會教到個個體能紀律超班？

買返d 德國兵囉

其實拜仁果邊有幾個都岩踢

因為摩迪決賽出到

夠宏觀，識得留體力，掌控節奏，睇住嚟食
再宏觀D , 一早棄聯賽盃賽，用半季嘅力去谷歐聯七場波

最尾嗰幾句......
天天天地地地d fd?

真理

可惜聯賽起起伏伏得太大....

而家前面果幾個又叫走....有排煩呀 今個夏天

施丹氣場

我覺得摩狗係帶返皇馬去應有位置姐
以當時皇馬人腳 就算歐聯四強都係基本

回應返題目
摩迪 卻奧斯同阿朗
三個走其中一個 皇馬個皇朝就應該完
特別係阿朗

所以話佢集大成 佢本身無料唔會做到
當然運氣一定有

3連冠後 18-19球季一定跌跌碰碰

先無JAMES 作為攻中佢係頂級但融入唔到皇
阿朗離心/已33 黃昏期
摩迪年事已高 應該最後頂峰

可以睇ISCO 阿辛斯奧 行到幾遠
另外睇佢肯唔肯重用BALE
至於機師就可免則免啦..

施丹平時同佢地操波，屈佢地機，個個都聽晒佢話。作為球員，個教練好波過你，冇得唔服。

當一班最頂尖既球員，合作做一件事，成件事半功倍。

因為牙朗囉 連續六屆歐聯神射
季季10球以上

呢個真，係其他隊眼中拉膠係一個大仆街
係皇馬fans眼中，拉膠真係神一樣既存在

琴晚巴利腳面片西果球

ac米蘭夠拎左七冠，依家咪又係妹下妹下

其實今年巴塞雙冠都負碌
一來皇馬自動唔玩
競爭對手又唔似佢咁穩定
佢表現冇咁柒咪係超左班
有睇開都知 佢同早兩年差好多
皇馬本身前中後都世界頭五
班人仲要體能超級屈機
起碼仲有幾年玩
巴塞就玩完
冇左小花就唔識踢波
買人仲衰過利記
買撚埋中超球王呢d二線野
仲要次次比人水一大筆
想拎歐聯呢幾年唔洗諗

假設俾我落場對皇
望到對面碌碌星已經嚇到賴屎

施蒙尼對皇馬之前話美斯勁過bbc加埋
之後c朗對馬體會帶佐三次帽
三次歐聯淘汰
決賽雙殺佢

無摩佬果幾季執番靚個陣，肥安點撚樣第一季教就贏十冠呀戇9仔

肥安果套都係base on摩佬果套再強化，但無比摩佬教過絕對唔會有而家咁成功

睇多幾年波先同我嘈啦柒撚，剩係識睇wiki 🖕🏻

拜曼城洗幾百m都係歐戰含撚 聯賽威威 PSG係表表者

Naves呢個龍一開頭買都係諗住頂一季之後追ddg,點知有年差點deal左，重要現金+佢換ddg,聽聞搞到佢更衣室爆喊，邊個會估到呢家可以三奪歐冠先得架，重要守得幾好，但一直被遺忘

好酸

拖舟

諗緊決賽前有篇猁狗飛機文話占士米拿同摩迪差唔多

Navas唔派膠果陣真係好勁

係摩奴教既骯髒式防守開始，比比加莫斯有咁骯髒得咁骯髒，打殘對方進攻

好似對祖定psg先派完
現役可以排係舉手王同ddg 之後
不過無乜星味 輸身型

睇下navas琴日表現 再睇下model

前年對下體會越位入波
舊年對蛆下半場蛆放棄比賽
今年收買卡列奧斯

蛆又真係唔岩 放棄比賽玩鳩保方 如果唔係一定贏到皇馬既

救阿樂果球落地快撚到

蘇狗酸字.jpg

咪一樣
psg 同拜其實都係輸比巴皇
psg 就成日16強/8強就對巴皇，拜就4強先對
咪好似拜去得遠d 囉

重有之前既盧比斯，可惜佢同艾丹做左daddy犧牲品

盧比斯一般料 拿華斯真係勁既

D.Lo都一般…

以前中學時代成日見里昂剋住佢

msn巴定六冠巴勁

on9 吹奉摩佬

如果依加仲有ozil會點用？

Ozil 毒瘤

其實當初咩事去阿仙奴？

今年一開始皇馬都係柒
皇區仲係咁叫光頭佬走啦
仲踢乜撚442 etc.....
下半季唔知皇馬做左咩調整
聯賽上返力
歐聯三連霸

摩佬教波chur盡班球員理論點解釋？

而家年年決賽食薯片

睇住 c朗五年捧四冠會有咩感覺？

走左果年就俾安76攞冠軍

但續約

唔係442 係4312
上半季啲波唔畀摩迪做 畀哂isco做想推isco上去
但係佢成日妹下妹下想自己過人
下半季即使打返4312
個波交返畀摩迪做即刻順好多

但呢幾年就算佢留係皇馬
都應該得後備踢
甚至借左去阿仙奴

原來如此
咁樣摩迪真係好重要wo

flop

6冠咪pktv囉屌
冇pktv唔會有多3冠

其實下半季都麻麻地
係全力打歐聯

因為我囉

球員心理質素係極高, 呢樣係前晚兩隊波最大既分野
一隊係沙拿傷出後成班唔知點算, 好似唔識踢波咁, 戰術被打亂
另一隊, 一開波被緊迫，係有D壓力，但防守時都完全冇咩失位，封哂Ｄ射門路線。
即使追和仍然鬆容不迫, 睇住黎食

其實巴利點解要賣
好似以前蘇斯黑柴咁後備落來仲大威脅

見到有人屌肥賓
肥賓戰術同輪換呢項真心強
但壓唔住就壓唔住

由帶隊underdog利拎R聯到今時今日帶隊找卡數一季上返英超仲要無乜收購下唔洗做升降機已經prove到有料到

bale想踢後備咩

一黎佢唔想踢後備 二黎佢人工太高

所以班痢狗打哂丁話頭30分鐘屌打皇馬 我真係笑而不語 咁叻你頭30分鐘入撚左波啦 場波踢30分鐘咩

皇馬次次歐聯都打下半場 上季對祖都係

佢訪問話要每個星期都要出場，所以未來會同經理人傾未來點

有個歷史搶點第一人
其他野唔敢講
但臨完場既死球搶點拉膠一定世界第一

c7彈跳騰空頂既角度根本屈到仆街
入左過百球
歷史第一

頭30分鐘西甲中下遊球隊都成日禁住皇馬黎打架啦

無架喇，又老一年 佢d炮彈入球都唔見埋

當年熱放俾皇馬果幾年係咁俾人456

波真係圓
熱刺對皇 皇真係冇得打
熱刺教練真係鳩鳩地

球皇，所有獎佢接近有晒邊有得唔服

連大力臣同迪布 同grade 既中場都冇

因為我

拜最高簽入45m

唔係猁派膠都未必有依個post

施丹有咩主要獎項係未拎過？神射？

我比較想知邊個打 點解可以咁唔知醜

未來會同經理人傾未來返未來隊?

要計埋神射咁講晒啦
得大哨齊過佢囉

Up乜

點解摩迪防守無人屌教練，要普巴放守就咁多人屌？？

其實只係近幾年贏既其他隊太有統治力
Msn 6冠巴 拜仁個年都係玩晒

咪係 又唔見波圖國米曼聯比佢執完之後仲係咁勁

因為呢三隊無皇馬班底咁勁囉傻西

波圖比人拆骨
國米就係成班老將棄將
曼聯排緊第二好失禮？

由執好條後防開始，將拉狗轉打中堅，又出左個馬些路，又有返防中

普巴識鬼守咩

普巴唔洗守 馬仔又唔洗守 俾人攻個陣下下9打11

贏拜佢絕對係功臣

唔係因為施丹教得好咩？

利申：唔識波

本身手牌好
不過起碼有plan b 好過摩佬
有輪換 好過76
壓到班大帝 好過肥賓

最初係由摩佬做起，4231打防守反擊，慢慢執返好條防線，而後防幾個亦慢慢成熟同穩定
你諗下最初第一場對疤狗俾人炒5蛋，馬細路成場自爆，到今時今日我相信係現今球壇第一左閘
無可否認啲人到依家都覺得佢成日失位，但係無咗佢嘅助攻，你諗下皇馬左邊仲有邊個會沉底？你叫牙朗定Isco落底出波？
一隊波係互補不足，搵人補位就已經好好多，自問踢咗睇咗十幾年波，好多人到今時今日都唔識咩叫補位
同埋嗰陣防中有老江湖Xabi加個工兵Khedira，防守係開始好咗好多，L.Diarra如果唔係覺得自己係黑拖舟，淨係專注防守就好勁
然後攻中有Ozil，左翼前鋒都係高質素，係Di Maria離隊前嗰季先叫做有穩定同高質嘅表現，以前啲波海鮮到仆街，覺得佢一直都好勁嗰班人都唔知以前有冇睇過佢踢波，定係睇youtube當睇咗？
到肥安時期，轉打中中而唔用防中，頭半季有睇波嘅都知成隊唔知踢緊乜鳩，係之後將迪馬移入攻中試，嗰陣就有返好轉
到之後Modric穩定而出色嘅表現，Kroos加盟（不過好撚多蝗狗都覺得佢唔識踢波，淨係識轉波），加埋外借去波圖操fit咗嘅Casemiro（亦有好多蝗狗話要賣佢），中場就穩健好多
拖舟？係就係叫做攞咗歐聯三連冠，第一年係叫做有啲板斧，但之後開始成隊波係冇form冇戰術，純粹靠球員個人質素去贏波
上季攞西甲，失咗幾多on9分？啲3分好多都係靠拉膠同達仔頭鎚返嚟（利申返先我唔覺得達仔有能力可以打到正選做重心球員）
到今季，聯賽有眼你睇啦，無可否認拖舟係幾有盃賽運，Asensio都幫佢救唔少命
但係佢係咪好有實力呢，我真係唔敢認同，至少喺呢一刻我對佢所謂嘅戰術同換人調動都仲好有保留

摩佬除左馬些路, 最大功勞始終都係拉莫斯

除左Modric, 明明Toni Kroos 都係world class, 但話佢廢既人真係唔識波
控傳都係一流, 亦係最重要既一環, 有如此高效既人令到成隊波都好順, 你唔會見到佢話有一場波好似係失左縱咁。有人搵Pirlo同modric 比, 但好明顯Toni Kroos 先係皇馬既Pirlo。
Casemiro 雖然決賽果晚唔算係太突出, 但佢都唔剩係做dirty work, 巴利世界波分去左邊馬些路果個就係佢, 都係好撚正。
Modric 唔洗講, 呢幾年一向都撚開對手d 中場, 睇開皇馬既都會知(除左對巴塞果陣 )。

至於施丹, 我唔講太多, 你可以試下去youtube search 下"zidane half time team-talk champions league final 2017" 睇下佢半場同班球員講左咩, 可能會令你有少少改觀 而且asensio 都係佢提拔既

心態上拖舟係可以令一班球員服到佢
但係始終戰術同調動上佢都係未夠火喉

肥哨有拎過歐聯咩

細哨齊過大哨啦
唔計神射既話

施丹可以說服到牙朗唔好踢咁多場, 留力歐聯都已經夠勁

係曼聯班球員打唔出摩佬足球啫，皇馬打到

Lisandro + Pjanic 都輕鬆打爆皇馬

你咁講, 祖記情可以堪

KROOS 米路 馬些路 全撚部我有份屌

米路穩建? 一對逼搶佢就自爆啦仆街 腳下功夫唔好又要懶型成扣爛扣失波 你第一次睇?
KROOS打中場中成撚日散步回防叫識踢波?
馬些路踢左閘唔撚係叫左翼 左閘唔撚回防 經常性包越位係咪又唔撚屌得?

你老母臭系我懷疑你踢開個班學界係咪垃圾黎
連補位都唔撚柒識
得罪講句我踢街場都識補位 不如你開名一齊數臭有咩人唔撚識補位啦仆街

令人頭痛的「雙刃劍」！皇馬成敗往往全看他
新浪網 2018-05-25 11:21:53
西班牙《阿斯報》指出，馬些路已經成為了皇馬的雙刃劍，他在防守層面暴露的漏洞與進攻層面的巨大威力形成了兩極的對比。他參與了球隊23個入球，但同時皇馬的23個失球也與他有關。

高普不喜歡空口無憑地說話，就在近日，他謹慎地指出了皇馬的一個弱點，那就是馬些路是皇馬防守上最脆弱的一環。當然，他也表示，要抓住這個弱點不容易。

不管如何，數據可以證明馬些路防守的一側是皇馬的薄弱環節。巴西人今季上場43次，踢了3581分鐘，在他上場的時間里，皇馬丟掉了46球，而其中一半的失球來自他防守的一側。

數據顯示，馬些路負責防守的一側的失球比例已經越來越大。施丹執教的第一個賽季，這一比例是23%，上季增加到38%，今季更是增加到50%。《阿斯報》認為，這證明了馬些路已經越來越偏離球隊邊後衛應該嚴格履行的防守職務。

馬些路因為各種防守缺陷而遭受批評，他防守的一側已經成為對手猛攻的區域，他的回撤總是不及時，幾乎每場比賽都有這種情況。無論是聯賽對切爾達、對巴塞，還是歐聯對拜仁都是如此，歐聯中，他這一側的失球多達8個。

在被攔截之後他常常會不知所措，回追的速度也總是不夠。他在回防方面的鬆懈，對皇馬整個左路造成了影響。中場，卻奧斯沒有足夠的體能以及硬度幫助他防守，卡斯米路應接不暇，而拉莫斯不得不離開中路去補位，這又會給中路留下空檔。

馬些路一對一的能力並不是很強，道格拉斯·哥斯達和麥巴比都曾羞辱他。《阿斯報》認為，面對利物浦這樣的擅長反擊的球隊，馬些路鎮守的這一側可能給皇馬帶來致命隱患。沙拿、法明奴在球場上疾如閃電，他們的最快速度能達到35公里/小時。

馬些路在防守層面的漏洞，與他在進攻層面的威脅形成了鮮明的對比。數據證明了他在進攻方面的貢獻。馬些路在場，皇馬攻入了96個入球，巴西人參與了其中的23個（佔24%）。直接參與（入球或助攻）則是14球。歐聯對大巴黎、祖雲達斯、拜仁都有入球，對拜仁還有助攻。他技術水平很高，在場上很活躍，配合意識很強，這讓他成為一位對手很難防守邊路殺手。高普也指出：「馬些路經常助攻。」

馬些路在進攻上的作用也越來越明顯。2015-16賽季，他參與了5球，上季參與了24球，而今季還有1場歐聯決賽，他已參與了23球。施丹時代，45個失球與馬些路有關，但他也參與了52球。如果不讓馬些路助攻，似乎也不合理，怎麼樣用好馬些路這柄雙刃劍，考驗施丹的智慧。（沙治奧）

左閘同左翼識分未啊學界高手

由牙朗帶起
佢係歐聯幫皇馬入左百球
經常神射已經保到入4強

奧燒kill pass 又勁好多呢
但全面真係摩迪

拉膠堅係領䄂仲要係精礦型硬漢
卡西呢d 真係好鳩縮
同佢一冇左反應就變得好平庸
始終係矮龍 反應慢真係冇咩價值
保方踢到40都咁堅 差距好大

係
Casemiro係最廢防中，Kroos係散步型中場，Marcelo係失位王
最好皇馬大清洗 有咩人要買要賣？俾啲建議
最好賣晒呢3件仆街去疤狗，拉低佢哋隊波嘅水平，咁到時皇馬年年六冠

我踢開波嗰班一定係垃圾 大站份全港嘅公開賽同足總比賽都見到佢哋，肯定廢過你呢啲街場皇者 我都好想同你踢返場波，希望東南海盃九龍盃康文盃華協盃青衣盃朗聯盃會見到你嘅蹤影

今年幾多次輸細路個位呀
如果只係補位就可以COVER到
咁就季初唔洗輸咁多左路反擊啦
都未講今年季初負責補位既米路自己都成日上左去攻埋一份

KROOS傳波分邊保持控球勁呢樣唔洗講
但打得中場中 本身就要有紀律性去攻同守
佢幾多次散步式回防我數唔到

另外我真係想知邊個鍠狗話要賣米路
我正係知好多人話要賣卡斯
結果上都賣得好岩

開名啦你件垃圾

你老味你條柒頭開頭又話無人識補位
轉個頭又話踢都唔知乜鳩盃
咁撚巴閉咪開名睇下你幾威囉

屌佢老母佢除左淨係識話自己踢過學界有撚POINT咩佢

咪牙維囉

係我 你吹咩

留名等睇皇迷賣米路語錄

獌狗唔計

黎黎去去咪得兩個

死拜狗

左路落底
出個遠柱
搵個高少少嘅前鋒屈卡華積頭搥

皇區敗走就谷住谷住係公海搵位屌

U and who

好多人唔識=無人識
goodest logic
連本地嘅公開賽都唔識，真係街場皇者

佢條撚樣仲當自己高人一等
而家仲炫耀緊自己踢過D乜柒盃
咁撚勁咪開名等全波台認識你囉

喂 冇人想知你幾威呀 我想知邊個話賣米路咋

叫你開自己全名啊仆街
講咁撚柒多野
無圖我夠話我同SIUMA踢波添啦你老母臭西

你老味你條撚樣踢公開賽唔係好威?
因咩解究又要屌你身邊人唔識補位?
邊個隊友陀衰家洗唔洗我搵班手足跟隊?

RONALDO119

聽講假名王踢波好勁

假名王都未撚好似條聖卡西BB咁撚串柒柒啦

On9仔開全名俾你做乜？你咁撚威你上足總慢慢搵啦
攞撚住個鍵盤你就威，唔知用埋啲乜撚嘢logic諗嘢，睇你條撚樣都讀唔成書

屌 賣米路唔撚應

屌咪姐係同大部分連登仔一樣大隻講
名又唔撚柒開又要企係道德高地 無撚用啊你

咪就係xavi_alonso條柒頭囉
你哋圍爐爐主呀

其實有冇懶人包講下咩事?皇迷互片定有假皇

梗係唔撚應啦
佢除左錄音機式炫耀自己跟過日職龍門踢波同一堆學界成績
識系駁你咩

呢幾頁都無睇過算啦

係呀 繼續揸撚住你個keyboard，下個佩狗係你㗎喇，買賣人同用人你強項呀

上面咪講撚左佢失位自爆囉
啊學界高手你唔係唔撚識睇字咁陰功下話?

幾撚時跟日職龍門踢波？
幾撚時又有一堆學界成績？
惡過共產黨

你咪繼續打飛機囉
威極咪又係踢學界
我跟SIUMA踢緊波啊你老母

咁邊撚到好多人呀 你老味 想屈?

亦有好多蝗狗話要賣佢

你老味而家又扮無知啊傻西

肯應未啊學界高手

屌你老鼠又話踢唔知乜柒公開賽既?
阿豬阿狗都睇得出既野你唔係睇唔撚出下話?

你搵撚到我有講過嘅我咪認囉

世界第一防中Kante都成日向前推
睇嚟佢都係垃圾

遠既唔搵
你拎堆公開賽打飛機證明你自大啦傻西

點解次撚次討論post最後都係變左互屌

搵唔到就搵唔到啦on9仔
咁總好過你攞住鍵盤打飛機嘅

因為有條傻閪懶清高屌鳩人囉

有人補位咪推上去囉
而家你愛將KROOS散步回防啊嘛

回應未

我踢開波嗰班一定係垃圾 大站份全港嘅公開賽同足總比賽都見到佢哋，肯定廢過你呢啲街場皇者 我都好想同你踢返場波，希望東南海盃九龍盃康文盃華協盃青衣盃朗聯盃會見到你嘅蹤影

呢個POST都有啦
定係你想講唔係日職唔係學界唔撚計啊

當睇唔到架啦佢

名又唔撚柒開
又要屌鳩人唔識波
我真係想知你有幾識波

呢句真

仲有佢確立左C朗LW嘅位置，之前C朗經常俾教練放喺就ST位，反而令佢少左入攝機會，而入攝正正係C朗最強嘅地方，踢LW之後C朗嘅入球數先追到上去美斯，可以比較下;
曼聯嗰陣就多數喺RW, 左路都有踢，但係冇咁多